+++
title = 'ykt 7. 好冷好冷好冷 (下)'
date = 2023-12-27T07:47:09+08:00
draft = false
tags = ["好冷", "留學"]
+++
<img src="https://webmedia.westgateresorts.com/prometheus/getImage?id=34876" style="zoom:50%;" />

[先聽再說](https://solink.soundon.fm/episode/15449174-d8a2-46e4-9adf-c40f15126429) 


話說小y 小k 一路行來，又來到美利堅國腹羅裏達都傲蘭多地。一年前在此他們被藍眼金髮銷售魔獸以時間分烹 1/52 單位怪技攻擊，血氣大失。昨晚燈火昏暗，只在疲累之中找尋個野村小店，稍做休憩，明日早行。天明睜眼一看，兩人正在一豪華渡假村，大大招牌寫著 西門酒店，小 k 倒吸口氣，暗忖不妙，正想收拾快速離去。一陣狂怪煙沙中，卻看那藍眼金髮魔神就在門前。。。。。他們能否抵擋進化魔神的再次攻擊，全身而退？

危險危險危險，緊張緊張緊張。看官聽眾且聽分解……




**感謝** 奧林飛鴨 Olymphia@@am.ndhu.edu.tw 諮詢導引以及硬軟體支援